［極極極重要］被捕後需知

頭先標題與內文不符，依家再開post。

聽朋友講，有傻豬豬被捕後自己解鎖電話，於是整左以下文宣，大家真係要認清楚自己有咩權益！無人想俾人拘捕，但連Shopping同行街都可以拉，你無嘢講，你無嘢好講，但你有嘢要知！

#我無野講
#我唔解鎖
#我搵律師
#我要記錄
#我嗌非禮
#我投訴你
#我有人權
#我要驗傷

*** 歡迎轉載 遍地開花 ***
----------------------
#光復香港 #時代革命

自推十下

光

復

香

港

時

代

革

命

！

我無話可說

PUSH

#我無野講
#我唔解鎖
#我搵律師
#我要記錄
#我嗌非禮
#我投訴你
#我有人權
#我要驗傷

背左佢，知道自己有咩權益

推

#我無野講

#我唔解鎖！
用iphone你唔解鎖，佢地冇權即場開你電話！

借推
浸大校長公然否定警察投訴機制！

唔好俾狗兇到
我冇嘢講 我唔解鎖 我要見律師

聽律師朋友講依家好多年輕傻豬豬，大家要背左佢先好發夢！

因為入到去真係會驚
會俾狗玩、會俾狗打，會俾狗折磨

但食五拳隨時換到自己五年自由
其實好抵

除咗背熟呢幾句嘢
大家一家要有好好嘅心理準備
如果唔係嚇一嚇就咩都唔記得晒

驚唔記得可以寫定係隻手度，連埋律師電話，背左真係可以保命，要做到不被捕，如果不幸被捕就要做足功課唔好比狗嚇到，一個都不能少。